日日都要高調問岳義士最新情況

希望可以保障到岳義士人身安全

「岳男」友人昨晚在連登討論區（LIHKG）代「岳男」報平安，「岳男」想跟港人說「加油」。有網民隨即質疑原帖真偽，擔心有人假冒「岳男」朋友，虛報「岳男」平安的消息，不過《蘋果》取得由「岳男」家屬提供的圖片，證實消息真確。

岳義士可以保釋

Push